有工返好開心，又有錢賺又有工作滿足感

你失業？

巴打你返到啦?

係

由細到大都係咁諗

I suck

返咩工

庇護工場

問你咩？答咩嗲呀⋯⋯

What happen?

文員

Still finding

有無搵勞工處展能就業科？

無巴打咁嚴重
只係咪搵到自己想做的工

有工番仲唔捐錢比義士？

唔夠錢交租

咁接個義士同你一齊訓

仲有人癲過我

日日賺錢都其實好悶

甚麼事？

無消息